[
  {"question": "نادي الملكي؟", "answer": "ريال مدريد"},
  {"question": "نادي كتالونيا؟", "answer": "برشلونة"},
  {"question": "نادي ليفربول في؟", "answer": "انجلترا"},
  {"question": "نادي ميلان في؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "نادي يوفنتوس في؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "نادي بايرن ميونيخ في؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "نادي باريس سان جيرمان؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "نادي مانشستر يونايتد؟", "answer": "انجلترا"},
  {"question": "نادي تشيلسي؟", "answer": "انجلترا"},
  {"question": "نادي ريال بيتيس؟", "answer": "إسبانيا"}
]
